[An/iOS] Orna (2) - 虛擬實境+傳統RPG 留名者打咩都出紅裝

新手唔該睇咗FAQ先問

想介紹一隻叫Orna嘅外國indie game
隻game就出咗已經一年左右 我都係啱啱先發現
有啲似最早期FF DQ嗰種傳統回合制JRPG
主要都係周圍打怪升LV 打裝 霸地
地圖上面除咗怪 仲會有啲NPC同建築 可以接任 升裝 買寵 買補給品 之類
如果係自己起嘅建築仲可以升級 會出啲好啲嘅野
之前出pokemon go我都幾中意個idea 但個戰鬥系統鳩撳實在太悶
呢隻都叫做真係有戰鬥 玩落幾得意 希望可以多啲人一齊玩

平時打怪個畫面

Menu都係啲基本RPG野

霸咗地就會自動GEN資源 越多人喺你領土打怪 你收入就越高

比較有用嘅網:

lin:

鼓勵大家淨係打其他國家嘅人 見自己人啲地唔好打

FAQ
邊度有得買水?
水好平 喺街見到嗰啲SHOP任買 所以快啲啪晒啲水升LV最好
新玩唔洗慳藥水 啪晒佢升LV就得

下面條紫BAR係乜鳩黎?
WARD 你用咗防守之後兩TURN會有部份DAMAGE扣落到WARD

入咩Faction好?
火就中二啲 周圍燒鳩人
水就多女 想溝女揀水
土就多大佬 易啲搵人帶
電就on9仔先入

仆街/屌你老母 升咗LV25/50/75/etc啲怪突然勁咗咁多嘅 點打?
隻GAME每25LV一個TIER 怪 裝 職全部都會多粒星 建議爆水打

寵有咩用? 抵唔抵買?
初期建議快啲上咗T4先 (4星)

起野/升野要用Wood/Stone/etc 點攞?
打怪跌/拆裝
撳自己 -> Inventory -> Dismantle

你地成日講咩升星 點升架
撳自己 -> customize -> class

點解我入咗Kingdom都無得打Raid?
入Kingdom要夠24個鐘先打得

做乜個地圖黑鳩晒
夜晚八點後會天黑 你撳右下角有得用火把
火把可以喺SHOP買 好平 見到可以買定啲備用

我英文差 唔撚玩喇屌
其實隻GAME都唔算太多英文 認吓啲圖都夠
主要都係堆怪啲名 啲字平時都唔會用到

我係毒撚 唔鍾意出街
如果屋企有SHOP可以喺屋企FARM怪
其實啲怪死咗就會生多隻出黎 打唔完
雖然無咁方便同埋會悶少少 不過都升到
屋企無SHOP都得 你求其去任何一間買定一大堆藥水就OK

新手篇
一開始有三個職揀 賊 戰士 法師
揀咩都無乜所謂 後期啲職都係基於呢三個職再升上去嘅分支黎
新手建議一二星除咗Knight之外嘅職全部都買晒 因為成就會俾返Orns你仲有賺 咁就可以快啲上三星
隻game比較得意嘅地方係你唔洗每個職都重新升一次lv
lv係共通 你unlock咗個職就任轉 轉返做其他職啲招都keep住有得用
所以轉職影響嘅只係基礎數值 著到嘅裝 同埋被動

lv10 要揀陣營 (Faction)
有4個屬 影響唔算太大
主要係你嗰個屬嘅招會加攻加防 同埋好後期某啲職係限陣營揀
詳情睇FAQ 入咩Faction好

lv25 有國家系統 (Kingdom)
主要係開Raid打 (所有人一齊打一隻怪)
同埋開戰 (War) 就同其他國家挑機
算係主要收入來源之一 所以點都搵個入咗先

建議大家一開始啲裝唔洗點升 就咁打到下個Tier換新就得
頭三個Tier (1-3星, lv1-75) 啲裝就咁Lv1 都夠用
Tier4 (4星, lv75-99) 開始啲裝就要去Blacksmith升吓先夠打

前期比較有用嘅怪:
Fallen XXXX系列: 跌返相對應個職嘅武器 算係同星數入面比較好
Living Armor系列: 啲裝好撚高防
Mimic: 鳩衝 跌好撚多野

留名

地獄啊

前期寵物嚟講 Ghost 幾好用
20%機率spell 唔算低
佢只會識出一招debuff - Sleep
但招sleep 對面一中，至少要瞓醒turn先曉起身
好彩既就keep住幾turn都瞓唔醒任你打

覺得成日差少少唔夠打而orns又有少少剩餘既
可以去下寵物鋪睇下有冇得買
今日都行左十幾間先有一隻
一隻好似要7500 orns

我覺得最大問題係前期 (我當一二三星係前期)
會好缺ORNS 應該無閒錢買寵

(快快手推爆舊POST先過返黎呢邊)

我隻寵都係2星後期先至買
成日差少少先打得死隻怪
睇左陣攻略網先覺得佢唔錯
又啱啱好儲夠3星職既數

所以真係有多餘既 orns 先好買
有時打王一sleep到就可以瘋狂輸出

仲儲緊orns起shop自給自足
D日任怪好難刷出黎

有跌多個legendary for magic

玩左5個鐘 終於50
屌佢老母
附近無shop 買藥同火把 打唔贏隻3星60 boss
磨到得返20%血 佢每turn 啪藥 仆街黎

kingdom洗唔洗係附近先打到raid
外國唔想單機

係咪可以課金換faction？

Lm 開戰啦

Fairy 補血好好用

補幾多血

唔洗 入咗國就打到

可以 但係而家兩個團都爆咗

點開boss?要會長先可以？

一團無人開？ 係咪無錢 我幫你搵吓啲大佬

屌佢屎忽強左把武 換左兩粒加攻飾物
好撚爽

銅鑼灣見到附近有4個人玩緊

唔夠暗元素強把武
係咪靠運氣

搭一程車74升到78

啲鬼佬話高lvl 可能要練啲廢啲但易升嘅武，自己衡量吓

灣仔一個都冇

二團開戰

想問下，因為半夜好似冇人開

升我

其實 1 2會仲有冇位??
我都有朋友想入 2-3個
清下D死人可以嗎

邊到轉？
要幾錢？
實好快有位嘅

not matched in this war

我前日轉左 0.99 USD 係SHOP

冇得打都有獎勵
雖然冇得隨軍上戰場係慘啲

有啲道理
強多幾下都勁過我呢把暗屬
材料好難搵

100 25% chance

Btw rebellion 開戰啦各位

見到 可惜無份打

搭多 d 車升 lvl

同埋 d 偏 d 嘅地方無人霸

2會啱啱琴日先開 邊有咁快有死人
1會都係講緊3日前嘅事

咁我叫佢地等下先啦

升咗做battle master咩裝都用到
招battle dance加buff好似加好多

4星怪有隻紅色龍 drake 好好恰 隻野成日會放debuff/buff 唔打人 又少血

佢出招前殺到佢就係
之前玩戰士佢又DEBUFF又BUFF一下車死我

0.99 咁我轉啦
係item 定other 度？
搵唔到

應該係我高防咗
啱啱轉唔係幾慣d怪淨係扣我十幾血

真係唔洗急住轉 有位先啦
可能遲啲有巴打開Kingdom呢

不如遲吓每個faction 開一個kingdom啦

1團王已死

其實好提議 或者開多幾個限 lvl 嘅 kingdom

咁易開咩
又要100LV又要100塊地

不切實際
唔係個個都有100塊地

搭程的士打十隻八隻boss

等有巴打去外國旅行就得

無得限

成條屯公 青馬 都係VINKAT 巴打既地

屋企有dungeon,點玩法

想玩大佢可能分配地既
而家新界去九龍全部都係同一條友
不過又冇咁既必要性
除非好多人等緊

搭住哂㩒唔到

要用key

殺晒咪得

哦 有呢個限制我唔知

分配
咁似鄰國思想嘅
記得6月9號要上街呀

打唔入

其實我有100塊地
不過未100 lv

咁其實你唔轉都OK啦

兩本書既EXP都差幾遠
用書 92怪 11650經
唔用書87怪7385

用書75怪 8718

公司附近咩都無...好痛苦

自己起

岩岩打到5星鞋

叫左個同事一齊玩 係咪一人起一間野係公司果頭最好

起鐵匠鋪

可以一間Shop 一間Blacksmith
但係如果啱啱開始玩 最好都係用啲Orns黎開職好啲
等升到咁上下有錢剩先起

而家準備開3星職 打算法師 同埋磨緊隻王 預計打多30下打得死

咩情況攻擊會扣0？
本身rogue有啲想轉職去knight嗰邊

唔夠攻

我打隻15X LV 既人就係扣0
佢轟我一野7XX

轉左3星法打到成身賊裝
100攻武
5星賊甲
LEGENDARY 4星賊鞋

法系打物理怪相對易啲
法系怪好撚高魔防

有幾種情況
唔夠攻 太細力 太高防 打唔入

加利仔有三個缺點：第一，無速度；第二，走得慢；第三，唔夠快呀！

唔知係我錯覺定點 可能有巴打已經講過
如果死左 你自動回血/回魔個速度會慢好多

唔係好覺

新人留名 kingdom果度要search咩先搵到大家

有無睇個POST第一句

因為不嬲都係食水回

上到50之後呆左係度
開始養生了

kingdom爆左
要等下個巴打開

就係睇完先入左stormforce

強下武器會發覺成個世界唔同左

50應該爆水解決到 唔洗升裝住

隻BOSS終於最後1000血 打多9下就死既時候 見到佢開始打一下回250血 我屌

入左kingdom

宜家削鐵如泥 係個人脆皮左少少

睇完都入stormforce 果然係on9仔

點先打到？

imperial?
見到49/50就入左去

Kingdom有錢開就打到 如果係二團就要等贏咗呢場War之後先有錢開

之後有無得自己做裝？

應該無

希望佢出啦
自己整先正

RAID 王係唔係唔食任何 DOT??連暈都唔會中?

應該食 唔肯定

打左咁耐都好似無中過

磨隻王磨到1000連回兩下去番三千

我都係咁 終於磨死左

磨唔死啊#sleepy#berserk版,我死一次磨得兩百血
隻王6000血

想問下組Party既話係咪一條友打怪 另外幾個人都會有錢同Orbs?定只係得經

我魔裝原來有幾件5星
4轉轉唔轉spellsword好，有冇玩緊呢隻職既朋友拍片分享下d技同傷

突然間load得好慢

LAG到核爆

經

你去orna.guide個hidden info張spreadsheet
有個damage calculator

太多字睇到頭痛

你想知啲咩 咁好難幫到你

隻game有得自動食水回mp就好

下面個任點解

cure all係個potion黎 你要打20個返黎

1粒都未見過,放棄算

有啲SHOP有得買 經過留意吓

個天好想落雨咁放工都玩唔到

日日都落雨

食個飯個raid boss死左兩次

我打緊隻怪,打得半血但自己死左

俾人執雞係咪算白打?

未試過

係呀係我執你雞sorry

我屌呀

強姦隻王

你個username好熟口面

係咪有玩KR

啱啱25lv 有冇kingdom 比細佬入

打guanlet 有無咩心得
打到條key 想試下

我80lv 打...佢好似打1-10層俾你...打到第8層我唔夠打...好似好晒野咁

我一條KEY都未見過

有無跌好野
太難出key 搞到我好驚晒左

連續打10層，無記錯就8-10層會出4星怪，可能會有血量/mana壓力
我打過一鋪，最後出綠色四星武，同埋佢會出一種獨有素材叫ancient stone，印象中就無喺其他地方見過

Ancient Stone 打 Lost Pharaoh會跌

SHOP 好似有得賣
25萬 定2萬5一粒
不過OUT OF STOCK

咁可能我最後嗰層就係打lost pharaoh，因為我無喺出面見過呢隻嘢

俾人買咗

我懷疑我公司附近都有人玩...不過玩得唔密...見到d 怪低lv左

60lv轉職方面有無指引？
3個職買哂2星？

喺shop見到有素材都會買咗先，可能之後做quest會用到

其實最好留比啲低level 嘅 巴打打raid 來升level 同打裝

如果30分鐘就秒左隻王， 我地啲低level 嘅團員打唔到幾多裝同exp 咁樣raid 來都無乜用。

係既 SORRY 我錯
食左3隻王

Po頭有寫，再睇下玩物攻定魔攻決定上3星咩職

物攻職業帶定魔法技,唔好全物攻
魔攻職業都係啦

有人睇

大力D

新手建議一二星除咗Knight之外嘅職全部都買晒 因為成就會俾返Orns你仲有賺

姐係想玩騎士只能玩Paladin?

玩paladin係因為學到多啲招 解成就有orns送
你再升上去可以玩其他坦職都無問題

去左機場 但係隻game好似收唔到 無轉地方

其他 2會邊個係會長??
有會員問幾時先有得打會戰同RAID

THX...BRO

我打左幾千咋

有無入錯到Kingdom
2會而家咪打緊仗

開wifi對gps接收有幫助

HOW ABOUT RAID??

發覺隻驚有lv壓制，低lv打高lv會難打好多

好似話打完仗先有raid打

原來咁多技。我一直都唔知。。如果玩騎士，應該放咩屬性技能

開RAID要錢

Skills 嗰頁 物攻嗰啲會啱啲

打咩會出匙

其實開一次要幾多公會錢??

raid 嗰頁有寫

可以參考番#78
我諗你個問題同佢差唔多

利申:115照打150

其實用skills入面d技會泛用好多，除非你想針對某d怪先會特別落屬性技

我之前試過為咗打藍火落咗招earthstrike

所以刷吓裝會好啲
呢隻game啲lv影響好少

幾個日任既怪一隻都未見過,完全唔諗住比我做

gauntlet 可以 flee 出黎 換裝 再入去打 同一條 Key

日任全世界一樣 所以有機會係你唔夠LV出嗰啲怪
同埋日任呢啲我都係多數都做唔到

隻formor 要幾時先打死

Dracon又死一次

其實殺多幾次咪一樣 只係一次過拎定分幾次嘅分別

點先拎到？

有幾種條件 你試吓滿血得唔得
如果唔得就唔知 有機會係LV 有機會係職

你地二轉/class three 揀咩職？

岩岩down試下玩

記得睇晒第一頁先好問問題

睇曬架啦，番屋企先set home town

法系

1團有冇人開到DRACON

我打唔贏，坐車睇到，心痛到我

我屋企行10分鐘見到都有...我都好想打

正嘢來

發覺3星職好似冇人揀centurion

你地雙經藥會唔會長啪?
之後D orns 易唔易搵

隻game主要係缺orns

我
但已經升咗4星

想問下你嘅使用感受

呢隻野正撚到

咁我都係慳D洗

地獄
再加上3星係冇乜好嘅warrior防裝
50-75係打得好辛苦
好彩我兩星裝係靚，有件ornate rune helmet

但係boost唔洗慳
如果你有一個鐘玩 買個boost應該賺得返啲orns

50-75係指怪物lv?

我lv
上到75lv有隻叫drake嘅生物俾你刷裝就好啲

仆街周圍D怪依家都係扣0,我可以點做,又冇得周圍去

補充返 唔知你而家幾LV
但係越高LV開boost越抵 因為啲怪跌多啲orns

你咁快3轉到
我依家75lv先夠orbs轉

做achievement
同埋100000真係唔算多

-佢防

加自己攻

做哂都係0

成就有好多

自己上齊全能力up,減埋人防,都係扣佢0我被扣500

好似battle master 最多，sorcerer 都有，但無咩人揀centurion?

邊度有lucky silver coin 賣？

c巴達

打怪RANDOM 掉

imperial Spartan

記得你好似有玩率土

我都轉左..啲技加防多,你地配咩技

忙左成日
啱啱先知有公會戰
係咪我太低LV冇得join?

Boss

都係3連同加攻，不過我有把傳說暗黑神劍先玩戰士

我得把89攻劍

做野忙，半棄咗

有幾多個無棄吖，利申第一季棄左

屌啊，隻fomor 唔跌4星裝嘅

宜家個Kingdom 勁有錢都唔開Raid

可能開到個個唔得閒姐,等下啦

我有WO,一把白日本刀同藍盾,冇乜用

唔關低LV事
佢打仗唔係所有人有得打
會PAIR返LV唔差太遠黎打

一會定二會

應該1會,岩岩隻DRACON死左,依家未開返

1會啱啱打完75

inn比1000蚊就有指引

睇返名 我記得嗰位巴打好似係未入到我地Kingdom

哩1000蚊抵比wo

火faction 嘅會
明明有成6萬幾

原來唔係自己友不過1會依家都冇開75個隻

係錢定orns呀 一個要黎打仗 一個要黎開raid

又俾自己人搶地

邊個咁大膽

開佢個名...可能係我...我今朝好似唔小心搶左

有無電kingdom入？
38lvl

Gold 36萬
Orns 6萬幾

搭巴士見到有鋪頭可以買技
求其買左一招就唔見左間鋪

得1粒星就由佢啦

間舖唔會消失架喎

間鋪喺高速公路到

我見有around 10招技買
想一次個買哂佢解成就

[memeber]
play9me 巴打 其實111 level 不如打多啲怪 loot 裝，75 raid boss 留番比啲低level 嘅團員 farm

[/memeber]

下次就 kick9me 啦

解密狗

再升上去，佢預到既怪愈勁，連殺都殺唔到
因為無裝

都係50幾LV度 岩岩夠木材起shop係咁刷怪
不過有時有野做開左雙經都熄左

唔好意思

技能段數高好似無咩用

3連斬打怪扣得6X一下

啲怪打我一下等於我3下

有冇賊仔玩到100級以上仲堅持緊? 好脆,係咪博閃避架咋?

adept好勁喎

3轉呀 -0-未4轉

imperial 有war 打啦! 大家加油

見人118lv八星都唔知七星classic

講咩

唔係正常既咩
我77lv tricut都係每下6x

arena

其實每下6x
三下加埋都around 200
算係幾高攻

但係對面一下300

今日開始玩 幾正

想想地入坑 好驚一玩就上癮
好似pkmgo咁飛的打怪

EXACT7LY

洗唔洗飛的咁癲

試吓先啦

無計打唔到裝就係咁

....世上傻人何其多。

我覺得要開boost打

入左2團

係咪入咗帝國嗰邊 1團黎

利申唔係我 係好多人係咁
我最多搭下巴士

係 以為influence低d果個係2團

所有精英怪都係扣0
有冇好心人幫手清一清

邊區來？

葵興

加油呀!

呢個係1團大佬 大家1團有咩事可以搵佢

過兩日就會嬲完 我之前都俾5隻圍過

石人要用elemental魔法，幽靈要用光/暗法

等多5分鐘就可以磨死隻berserk boss啦

有乜寵值得買？

你早D講我行落黎嘛

我尋日放工又係哩一堆怪，今日放工又係哩一堆怪
搞到夜晚冇得打

應該聽日就無事

第一頁

無講買邊隻好 我自己都唔知

一開始打到呢把，暫時我都係狂打怪升lv啦?

岩岩隻75死左我一次升左8lv到107多左百幾萬GOLD,即刻買左幾千支紅藍水過夜卡5星怪

大家其實仲未識打raid升lv大法？

係 呢隻game你打到啲咩都係打怪升LV

how?

願聞其詳

upmud9

唔講真係唔識

有無翻譯

我估佢唔識預覽 想試吓加密先send出黎啫

[/quote][/quote]

你都識玩既會長

打完war先有orns開raid

有邊個喺2團 一齊相認下

我用緊法師 無試過
raid最好都係留返俾啲低LV嘅人打多啲
咁樣做其實即係用個公會嘅資源幫你自己升LV打錢
唔係話唔得 只係你要記住咁樣即係公會其他人會攞少咗野

真名上連登

所以我都只係升左1x lv就算

呢套野adept著唔著到

其實夠防就做到 升星唔會加防 所以都係睇LV同埋裝

你都唔算打好多啦
唔好好似上面位巴打咁打咗成7M錢 成個團啲資源俾佢用晒就得

我由90上左10x
之後都打唔到怪
我仲用緊把廢武

可以

其實如果佢地buff完都撐唔住既一個鐘先可以打一次，反而佢地打完快手清左佢派彩好似仲好？

其實唔會
只不過打既時間耐好多
本身快既應該半個中左右一隻
唔farm既可能用半日囉
拎到既野應該一樣

有無快賺orns方法

咁好彩打到紅裝既，我到而家最高都係打過傳說

我而加400防
減左隻王其實已經扣0 有時爆擊先幾十
咁有人唔係成日mon機，
如果係咁洗既對佢地唔公平
大家lv都會愈差愈大

把劍

我想知邊到出多D

orna.guide 搵邊到跌
稀有度就睇彩數

如果每人上限打三，四萬會唔會好啲？

好似今日下晝咁兩個幾鐘開4次 點都似係高lv自己farm多過幫啲低lv啦
唔係長期開住隻game嘅可能跟本連開咗再都未知隻王已經死咗

2團有無開raid打

秒經

次次click入去都無

冇寫呀嘛?

呢把真係無
我平時search其他都有

arena裝黎

我知呀,其實有好多裝冇寫邊到出,我有諗過係咪自己做

呢把好撚勁

t 咩意思

下午我都有打既 打到4點停左
按到手抽筋

打ARENA 又係跌撚埋哂啲唔係我職業嘅裝

temporary

其實呢啲最好就高lv自己睇住啲新手啦
100王而家都未有人秒到啦 唔通又升唔到lv咩
又唔係真係咁缺75王啲裝同經 每個鐘磨吓100王咪算
留返俾新手打到咁上下先幫少少啦
大家要記住每開一次王都要1k公會orns, 遲啲升咗lv開勁啲嘅boss要3k
而orns係要打仗贏到先有

pvp裝通常唔夠世界地圖跌嗰啲勁
呢把勁係因為佢係ornate

原來二團未開得

呢把我記得地圖都會跌，普通版好似得110攻

係要打贏仗先開到 如果輸咗又要等24個鐘起
一團好撚好彩連贏三場

暫時應該係我地羸緊?
好想落場比人撳著嚟打

二團贏緊定輸緊唔識睇

當贏緊10比5
但係對面好多人未打 所以好難講

其實係計每邊有幾多人打得贏佢配對嗰個對手
勝數高啲嗰邊贏 打和就兩邊一齊輸

我諗都係要起間黑店係自己地頭好1萬ORNS比佢算
出唔到裝唯有靠自己

# okay

黑店主要都係買水 好少見有靚裝買

黑店唔係升裝咩
買賣既我暫時搵到兩間係左近,升裝真係冇

ORNS 好似冇得課返黎?

sorry 原來講緊Blacksmith
get錯

無 有得買1hr boost 0.99USD

第一件紅裝係對thief鞋

強烈唔建議，咁樣會由50/60直升>100, 但你淨係得3星裝，最後只可以砍掉重練

所以先叫佢地自己諗下升幾多
如果一野由50跳100既 自求多福啦

我覺得有裝要黎SKIP十LV去下個TIER都OK嘅
無乜靚裝又咁FARM嗰啲就

隻game, 裝>>職>>>lv, 正常應該係壓lv 刷爆orns 同裝先升下一個tier, 如果有多orns 我會用嚟開多啲職同起建築，飛lv 就不了

當然每個人玩法唔同

屋企個位有shop 但領地已經無人搶
遲啲洗唔洗自己起返間shop升級?
升與唔升差得遠唔遠

唔該

打arena 拎

有閒錢先諗 升咗有時會出啲好野 但唔係必須

打地城連續遇幾隻免物攻

點壓level? 我亂打發現沖左上5x level解唔到story任

依加做緊PALADIN 2星職既法師同賊未開
應該直接開3星職定開埋2星先

lv唔洗壓 唔係真係咁無用
你無lv打唔到勁啲嘅裝 開唔到高tier職 高lv怪會跌多啲裝
反而裝夠打就得 你每升去下個tier都有裝換
你只要夠打就可以爆齊boost升lv爆水打下個tier怪
當然都認同唔好飛lv 但我覺得唔需要專登壓lv

新手篇

課金職邊隻勁

有無話三個職進上去邊個易升？
應該3*要揀定一個分支進？

同問。想課金追下大佬們

課職同三星職一樣 多招passive
無話邊隻特別勁 中後期會轉其他

其實之後都無話限死一條path, 係3揀2咁
易唔易升我覺得唔會差太遠 揀你自己中意嘅就ok

物攻就battle master拎招tricut切菜
魔攻就sorcerer拎d大技
Centurion d技就唔識評論
不過又無fix死玩物攻定魔攻嘅，每隻3星職去4星都有兩個選擇揀番

係 4升5都係3揀2
tricut真係好勁

又想玩物又想做大法師係咪要練兩個acc

我屌打打下RAID 瘋狂LOADING 卡住係度

2團陣間完左War係咪有raid打

Accessories有隻warrior ring或者mage ring，裝兩隻可以幫你解決到問題

但係melee玩魔攻會缺mana缺到痴線

贏到就係
兩隻boss都會開，我地幾個大嘅就留番第一隻boss俾你地慢慢磨

唔洗 4星啲職你著近戰又得 著法裝又得

-100物攻 +50魔攻
好似好蝕

入左坑兩日 岩岩開完3星魔 72lv左右 d裝好廢. 係咪應該入去打一兩拳就算? 貢高低係咪唔影響裝掉率? 只影響exp同錢果d

咁我繼續練上去先 而家好廢
升左paladin唔夠orn解其他二星

買左幽靈寵物既巴打可唔可以講下你係邊度買
我行左好多間都冇

Battle master 姐係課金職邊隻

random

我諗就係
高傷啲應該都會跌多啲裝
不過72lv應該都可以盡情打

Thx 巴打 因為我見你地話一上左75lv就變地獄 我而家打d精英怪都係死住過 疊屍咁 上到去我怕用錯方法

gaunlet 一遇到免疫自己職業個攻擊真係

打berserk死住過係好正常
起碼你係過到上到去你就會連過都過唔到

差1LV就進到5星地獄

進入*

我覺得比較近嘅係wanderer 無tricut不過有flurry 多hit之餘有減防

個Kingdom War點Join?
無自己名

每25lv死住過係秒經黎
打打吓就可以秒返啲怪
之後升上去再loop

咁應該點做好魔既4星裝有冇刷怪指南果d 同埋Gaunlet係咪等75之後先入?

無即係系統無揀你打
等下場

隻game 啲連線好差...打pvp撳兩下先入到,點知食我兩張飛

有時撳完攻擊又冇哂反應

成日快得制 食咗水

上orna.guide搵 filter返4星 咩職 想要咩位嘅裝 之類 我都係用法系 4星初期係比較麻煩啲 要打啲高魔防嘅先有+mag裝跌

呢隻GAME設定係比較怪
物理職打物理怪係高物防
魔攻職打魔攻怪係高魔防
變相打自己裝係比較難

算合理嘅 坦怪咪出坦裝 唔通揸住盾同你打完跌把法杖俾你咩

我而家用緊把3星Ankh 如果上到去打唔到既話 強唔強化好? 定等佢跌4星綠/藍裝以上先強

尋晚係沙田打隻任務王，打到臨死比人執雞

有無交易？

ankh啲料要打boss先出 你應該好難升
我打到lv99 都係用緊3星綠裝(lv3) 屌你老母 唔跌都無辦法

我有d 3星裝能力好過4星，同埋要禁入去睇下把野既簡介，有d會有效果

無

屌 咁即係迫你升兩個職

補500血支水係咪要自己起shop 升上去先有賣？

有把阿拉丁神燈隻野跌既杖 我見佢有6個效果定乜 但得60mag

硬打就得

前面答咗

有兩條地下城key 等75左試下打 係咪唔會打boss mode?

好似要普攻先得
但普攻又冇傷

我未打過 無跌過key

我見到你答多招passive
唔該你呀 巴打 話我知

係公司隔離固定有隻惡魔騎士boss 用法師HOLY炸佢30幾次就殺到

升咗上去都唔一定出

flurry喎 唔係passive

打到把紫色4星dagger level2 139攻 但我玩法師 法師未跌過4星綠色以上武

4*轉spellsword玩物理切菜

250水唔夠用黎磨boss

咁一係減攻加防 一係慢慢5分鐘磨一次

2團War係咪完左

唔同國互打有咩問題

係 等緊系統派錢

你地個raza都好鐘意搶人地架
叫佢幫你報仇

139攻
俾我喪儲orns轉物攻算

把匕首話會pertriied人,但係我一次都未見過

帝國打叛狗，佢無做錯到!

收皮啦你

仲係得一個hong kong嗰時已經係咁搶自己人啦垃圾帝國狗

5星二百攻 你轉得幾多次

我覺得而家唔係搶自己國家啲人嘅地就算啦
呢隻GAME係打黎打去架啦

咁又係,同埋遇到啲物防高都一樣冇用

神仙打交

上到100lv 畀人一刀扣500好撚痛

其實我覺得紅來姆做寵幾正
佢burn 人勁有用
我打boss 都係靠佢burn 死左隻王
自己狂飲水

25lv 卡關秒經

我見人地用雪人 紅龍 寶箱怪

二團開咗75 100王

希望高LV巴打留手唔好秒撚咗隻75王

邊個位??
大家吹雞去圍佢

唔係mystic先裝到daggers咩

鬼記得咩
見到咪一齊驚吓囉

自己磨死100王呢

係 你啱 我係柒頭
記錯咗 唔好意思

呢個真係周圍都有

咁勁

洗唔洗留比你地

打多陣先 唔好秒

By my Queen's order, 佢讚我做得好

留多個鐘得唔得俾我打多次先

又唔會秒而家仲有35萬

我打萬零血一次渣,得唔得

你打夠一百地 會唔會幫巴打開個新Kingdom 好多人無位入

係囉
我依家想入會都冇得入呀...

打四萬幾算唔想火箭升lv

其實如果自己會唔打自己會既
搶100地係唔係有D難??
唔通要去長洲南Y島搶?

打人地會咪夠囉

咁耐先見到1-2其他會

巴打用緊咩

巴打不如留名，有人一走比你入先？

周圍都好平均imperial或者rebel架喎
你去開邊頭

battlemaster

今朝搭地鐵見到有啲地個人係無入國家

battlemaster都秒到 你啲裝一定好靚

打兩下就死左 唔記得拎d咩降攻降防

無秒都係磨住打

我同啲同班同學(大約三十幾人)一齊玩架...
得我一個入好似好衰仔...

三十幾人

30幾

你地三十幾人有冇出現爭地盤問題

冇既 不過向班上面大打出手JE
邊條仆街尾刀我隻王

三十幾 可以組新字頭了

你同郭偉亮同班？？

唔係好明raid既玩法
係隻王死左之後先知有幾多裝/錢/經/orn派？

係 打得越多派得越多

有2萬6可以各開到幾多隻? 係會瘋狂開定點

而家就一千開一隻 所以開到都OK多
但係因為打杖未必贏 所以應該唔會瘋狂開
同埋之後啲王都用得多 所以長遠黎講想儲吓先

講笑JA
冇讀書好耐啦

大家算融洽嘅，無大佬睇住，無字頭，搶唔到地，都係低下階層，都會互相體諒
係冇乜協調，喺學校附近起咗幾個shop咁囉

好熱血 好似以前玩ONLINE GAME咁

你係咪2個會都有帳號兩邊玩?

自己衡量啦
如果個boss打你係r痕咪打兩下收手

你而家幾多LV左右？
隻王LV75 所以如果你已經LV75+跌啲裝你應該無乜用 主要係打錢同經

我得一個帳 真名上連登

有時間限制?

點解我打raid扣零？

你唔夠攻

隻BOSS太高防

以為你玩兩個帳號，好累

參考#78及回覆

輸左出去再入要等60分鐘？

唔係好明 應該無時間限制

件裝終於出了刷左百幾二百隻

無話限時打唔死當輸之類?

係咪冇可能打到？

用緊斧頭...都算高攻宜家tricut 兩下打得死d怪

你有冇用WARCRY

未去到咁癲
我都唔係玩好多 呢到好多人高LV過我 我係負責做打手宣傳隻GAME

應該唔會 一會隻100王打咗幾日先打得死
嗰時好似得一個夠lv100 個個都係入去幾百幾百咁磨

咩係warcry

其實ORNS唔係太多 如果你夠LV夠裝打到幾萬 開BOOST FARM地圖怪仲好

技能...

咁不如見埋三王黎磨

繼續乞求kingdom收留

要kingdom lv2

要贏多幾場杖 個Kingdom升咗LV先開到

係喎 仲係lv1

一日後我又返黎搵佢啦

降魔防係咪-res果招?

4000orns

fatfat

有無辦法令據點固定spawn王

屋企附近咩王都無

我地會開多個kingdom同轉埋個faction，暫時應該會轉ice 。

無kingdom 又有興趣join 可以留個名，會留個位比你

好似無

應該無 但係啲王死夠唔知幾多次會轉位

暫時係睇怪果版仲見到隻王 應該過多半日又會返生

想入

死咗之後6個鐘會返生

等我睇下3點幾果時見唔見到 再打佢老母

你嗰隻mimic 我估可能會唔同
利申見都未見過

你地既意思係邊個

真係好好刷

想要呢把,但係得raid王出

有無咩要求先入入得？

有用flurry

啱啱見到二團有一位member inactive咗

想set返基本rule 留返啲位俾有需要嘅巴打

如果巴打有咩建議可以提出 set呢兩個係因為game入面睇得到 唔洗自己人手記低

冇俾人執雞

其實開一下技佢就死左

1日冇ON踢得啦

補充返 in game係會見到 Last active: 1 day ago

感動，岩岩工會100王趺左把145魔攻杖

唔想太chur
有時現實生活有事唔得閒打機 我理解

嘩5星戰士怪會+火水雷抗性
屌佢屎忽

你Equipment 嗰到應該Tick咗Add Loadout但係下面無揀到有咩裝
佢話你無武器

果一隻係咁 變相比多一TURN 你打

真係咁。。thx

同問 想入

同埋突然咁轉唔會失好多faction power咩？

1會兩隻boss都死曬

新人報到先
Daniel SStormforce入了[HK] Rebellion請多多關照#bye#

有冇巴打買左Shop入面個Occult Candle
效果如何

正野黎 (你打夠一個鐘嘅話)

係gem按錯摯

屌打Raid想食紅水變左食藍 一野比佢三連屌死左

HK$8

[memeber]推 一陣lunchtime 轉earth入 係咪search[HK]就搵到 [/memeber]

仆街 串錯字

你特登架喎

曲線自爆

唔小心啫，下次小心啲啦。

我公司附近係咪有人新玩...d怪愈打愈低lv

你右上角traveller見唔見到

sor 希望唔會太多cd-rom入到

有時係咁,我成日望traveller唔見有人
但出LV1怪

我想問死左有血水
係咪要搵shop買

或者自己起一個

發覺MYSTIC同SPELLSWORD
都係得招Magic Strikes 勁

呢條問題已經超越咗秒經嘅LEVEL
究竟要點先可以叫人睇FAQ

可唔可以直接上3 4星架？
唔太想上2星 好貴

好似唔可以佢升上3星requirement 係2星d職黎

原來睇完FAQ先問真係咁難

2星有得賺喎點解唔上
除左騎士

因為無睇FAQ

直接唔好答叫我睇faq我接受到

睇FAQ

下post 大字提醒
如有問題,先看FAQ

咪得

睇左 明哂

呀屌,原來已經紅埋字

你估呢個POST頭POST第一行係咩

所以有#622

1會有一個空位 睇下有冇人想入

灣仔公司附近 d地全都變了The North lo

諗緊3星轉咩好
定等到打到返tier r 武先決定？

4

中區都多左地變
巴打們都好勁 唔夠抽

唔建議睇而家有咩裝決定職
揀職影響埋你之後兩個TIER有咩職揀
但係件裝最多用一個tier 或者你聽日就已經打到把勁啲嘅武器

又想用3連物理切
但感覺法系打怪會易啲

係我弱姐
個巴打都係2星職Only

放心啦 我唔會SORRY 打錯字的

係frozen 定earth ？
我準備轉過黎

[memeber][/memeber]

諗極都唔明本身有會既仲轉過去做咩

earth 唔好入錯

其實我係想問係咪一定要去shop買
定係有得自己點血

自己回既話有排回

你可以自己回血(用技)
佢AUTO 都會回
但你點都要去SHOP 買水先可以玩到隻GAME
回血太重要 瘋狂死

磨左大半個鐘隻王出左隻法系戒，-血-防

4星raid 隻Boss tricut扣0
又唔食落毒

隻bandit lord 邊度有得打 而加50lv

加100魔

唔該晒
返緊工附近又冇shop
唯有等

搭架遠程車應該見好多

個職業都未轉到

血防唔重要啊本身都極易死

MELEE係近戰職業

係 100mag 好撚高

卡左個任好耐

你開inventory 佢有一粒野會幫你locate 最近既story 怪 , 你之後個地圖會出左標誌 跟住行就ok
我今朝都早左半個鐘起身行去打

我好似用過memory waystone 之後會指我去隻任務王到，但係第二次用就變左set個記錄點

反智

3星4星職好似有混物魔職

想問下一個領地可唔可以build兩樣野？

raid出cure-all

4星職裝到近戰裝

可以 起齊4個都得

打75王。有無咩技巧。成日好快俾王秒殺
有落加攻加防buff

唔該哂

升75 換4星裝

換裝 升LV 換裝
數值上夠打就夠打 唔夠打咪打兩下吸下經

其實秒殺係正常
當你夠防扣0既時候你已經唔適合打

參考#78及其回覆

agger

打少少r下淨化水

我入去放完技無魔就走 扣千幾二千

上一隻有幾多item

唔夠打咪死左佢，回血再打。

可以睇下分別大唔大

隻boss一死就74上79lv 呢個Tier既怪有邊d係易打 利申魔

魔好似係石頭人 不過4星既石頭打我都係好痛
要用命去換

無留意
見到有cureall

Drake/golem都易

果然人如其名

易打嗰啲唔跌法裝 巴打加油

膠問咪膠答

golem/mag gloem/ghost/gheist 應該都係一下大招殺
stormforce巴打用lightning技有10~20%dmg increase

講緊raid boss

5星龍咁高防既

成日電到自己都麻痺埋

+1

你最醒

唔緊要啦
我一開始玩係星期六 日
到星期一我先搵到第一間SHOP

想問下Raid王係咪唔食毒/burn果d?

應該係,未見過中

YES 條蛇咬到假牙都甩埋 未見過中

頭兩日點升

升LV咪回血
果時好似R左4X LV

唔簡單

仲有冇邊隻寵好似幽靈咁識CC隻BOSS

幽靈
(無閒錢玩寵無研究 唔知)

91lv 就黎可以升4星職 但仲差6萬幾orbs

我見wiki寫之後要4星先有 yokai

ChiuChill 我幫打到d怪殘晒血你快d打埋佢

屌我差8萬orns

差咁多你地有冇解成就

100lv 會送2萬5

啲成就全部關新角色/學新技個啲無orns點解

新技au話見過有鋪頭可以買技

80蚊隻買幾隻職拎ORNS

其實呢道有冇人轉左5星職??

Drake真係好撚正

冇
林認真可能就升到

其實好似100LV 就可以開
唔使ORNS

嗰個specialization黎
唔係5星職

咁SPEC果個係咩??副職??

我諗類似又有加stat

可以咁講

巴打你玩咩職??又揀左邊個??

Spellsword - Stargazer

[hk] north 係咪新 kingdom 嚟 ? 自己人 ?

[hk] the north

唔係

唔係同kingdom就打啦

好

地城撞reaper死九成

終於買到幽靈

求救用邊把好

因為鍾意籃色，我比咗7蚊過去

Dark果把會asleep elven會bleeding

有屬同高攻先決
記得留番幾把唔同屬/無屬
唔係既你見到寶箱怪就要喊啦(全屬無效)

坐喺公司 俾啲北姑打咗兩塊地
睇住一個個俾人打都要一個鐘之後先有得打返轉頭

開箱開到件legend頭但唔岩職

做到嘢

大家平時附近會唔會有啲lv2嘅人喺到 好奇怪 唔同地區都有 有時過咗一段時間都係同一個lv2喺到

Dragoon 同 Majestic揀咩好

你比人跟蹤

就放工，可以霸地了

得我一個係咁？

dragoon聽個名都覺得型

已經夠錢升？

majestic算dragoon又減血又減防又減物攻

升左啦

唔小心打得太多升撚左97lv

有間shop有好多技買，買完即解成就，50000orns

咁快5星。。你打到幾lv？

120

淨係喺搭車嘅時候見過，每次想買就話搵唔到間shop

啲achievement 解哂就只能靠刷怪

俾個location黎？

住巴士入屯門一次 包你買到好多

天后 炮台山 嗰邊有間 唔係記得實際位置

巴打你點打到二百幾隻BOSS咁撚癲

每日搭三個鐘車

九龍兜左轉
打得一隻boss
肯定係上面個大佬殺晒

有冇人用過？原地出boss 定係點樣

升緊寵物店見到出左5星寵，有無邊一隻推介？

原地出

圖?

I mean 全部寵入面邊一隻勁？

冇人答到你
因為有人拎到既一早晒左出黎

好撚貴 見到都唔捨得買

林認真大佬好似見過8*

屋企咁啱有間10lvl寵物店姐

召左隻on9野
0000000

咩位置 吹雞圍毆佢

大家排好隊 唔使急

屯門碼頭

睇真啲係嬲咗嘅150
當我無講過

建議地城用五條key開boss mode

一條都未跌過
升埋啲裝課5條KEY玩吓先

無左食水加成個passive 好唔方便

有冇公會收新手

有

3會有war 打啦 !!!!!

咁快

扣佢魔防 我再加自己攻
都係扣0

已贏

150 berserk boss

我對140level 輸左 I fail you.

到扣到血又發現隻王識回血

新玩淨係升lv就夠先

呢啲王真係好狗 磨唔死

係 同埋lv10 唔好入錯faction
最新有位嗰個會係Earth
lv25 搵 [HK] 就搵到

就好似打sluagh諗住就贏，但係佢回1000血

雷 有冇位
昨天玩 Lv5x 好難升下

仲要連續幾turn回

巴打，大家都係附近霸地je
打我做乜9

講咗唔同kingdom就打架啦，你又做乜9

以前得一個hong kong我都照俾人打啦

有啲想買間SHOP

係咪可以升級賣多啲正野同SET做 private

無 轉其他faction先有位

係 但係唔係成日出正野 幾日一次咁

shop係咪起完一定係死一個地方 定跟村搬

今日升爆左間shop今晚起埋寵物店

定死,領地內可以搬

點解你咁撚多ORNS嫁痴線佬

用錢升咋

限死 淨係可以搬一個screen嘅距離左右

有冇巴打可以分析下4星職同 specialization有咩特點？

我係睇
每招技都篤入去望下

話說我已經屈死左頭先隻boss

Cls
係反傷？

burn

竟然食Burn

想切菜應該adept定spellsword好

就咁睇adept好似係強化版既battlemaster
Spellsword好似混傷又幾勁咁

adept冇得輸啦

今日開始玩 得4x lv 水系 岩岩是但入左個外國kingdom 有無香港kingdom收O:-

你轉左邊個?

MYSTIC,多魔定魔攻啲

唔同Faction 有咩分別,係元朗見到陌生hk公會

諗到頭爆都未知轉乜好3星

獨有技係邊招?=.=SKILL到唔見有

我都轉左依個,用混傷武重廢過我用物攻武(一樣物攻),不過唔知係咪把混傷武多左地屬,MAGIC STRIKES同TRICUT都扣少勁多
我已經唔識玩落去

我本身係法師

raid 傷害好似唔多影響掉落

咁咪換武

首先要有得換

屌你表情撚

3星賊仔主力邊3招技？

tricut 好好用

之前都有巴打話過 佢都仲係咁

請教下。同flurry三hit有咩分別？
Cyclone有令人驚恐。會唔會都好用？

100lv開始個range係100-149？

fluery有機會減防 但好似無咁高傷害 呢個唔肯定

I 同II好似差唔多傷

Tricut高傷過cyclone？因為大家都係打3下

睇黎Tricut 最高

邊個會

土係咪冇

但tri無得爆擊？
但有d技可以爆

土都有呀

技會爆?未見過

1團冇人開王

幫你唔到 我而家淨係搵到2/3團嘅人

呢個箭袋係咪打arena無效果？
Ward-%代表咩？
點解白裝箭袋個-%仲細d

OKOK

諗住儲下d鬼真係儲到墳場咁

我之前都諗住儲狗黎食狗肉,但唔成功

紫苑鎮音樂

應該再打落去就可以

1會冇王打

懷疑果3隻狗臨死吹雞,吹左3隻打唔入嘅黎我地頭

克屬?

其實原意唔係話唔想俾大家賺錢賺經
只係公會啲資源係大家分 低LV嘅巴打一定比打得到高傷嘅巴打需要呢啲額外嘅錢, 經, 裝
所以最好唔好打多過其他人太多
贏一場war啲orns最多頂到3日 (淨係開75/100王黎計)
如果今場輸咗好快會唔夠orns開
同埋都想儲定啲orns之後大家打多啲高LV RAID 所以都唔想開太密用得太快

件裝升lv要12hrs

4星怪都未打得掂哂就俾啲5星怪黎

做咩姐

打精英怪同王要轉返法職 慢慢磨

咁做會令你覺得4星怪易打左
好似係

4星怪用 tricut 切切切就打完
但精英怪同boss 就扣0

高LV裝

同我差唔多
重差20萬先開到新職

等升4星 玩隻混傷 算

呢度好似好少人用法
我自己用落覺得幾勁

所以我4星轉mystic算

你諗清楚,我依家就係mystic

睇武器做人je好似係

巴打而家打咩打唔入
我啱啱今日上咗LV 10X 都無乜邊隻係兩條命內打唔到 有一半係一條命夠屌

睇下打咩啦,正常都係一到三條命一隻
4星精英全部扣0咁滯

原來身邊全部5星精英,冇事

話說有冇人比下意見用18%龍屬盾好呀定有24血防12%既骨盾好

你平時唔撳def嘅話個ward%好似係無用？

巴打係咪無升武器？ 我用緊把垃圾綠色武 升到lv4用扣自己血90mana嗰招打5星berserk都幾痛

咁既咩
一直以為係BLOCK機率,則係個個係DEF減免機率?

用緊132攻日本刀

突然出左把紫弓,可以換裝了

原來你用緊物理裝 誤會咗 sor 無野了

我之前就係用把100幾混傷武,但係用完放魔法好弱...

spellsword 定mystic 好聽日升得

我淨係用魔攻

用緊spellsword 感覺良好

睇description spellsword 係魔+物理防，mystic 就魔+crit?

有無大師cap 吓5 星嘅職嚟睇吓

我當佢係著到戰士裝嘅純魔職咁玩 無咩怪打唔到

唔係大師不過都cap咗

想玩dragoon, 咁唔洗揀一定要spellsword

你幾高魔傷,我28X打reaper放技先扣170

想問問我毒同燒隻Boss 有時無傷嘅？

spellsword 裝咗兩隻Mage's ring 變咗另一個世界

我10Lv係揀Fire 但都入到 有無分別？

Mystic 可唔可以咁玩

你入左咩

冇依D戒

全場得返D打唔入既精英怪,可以訓覺

有人6轉

終身寵

7星幾錢

箭袋睡眠效果好似無左

我用落mystic好勁喎，囉住支防paralyzed既杖，下下大大力用90技轟落去

係咪要普攻先得?好似冇咩用
用符文盾加20魔防好過

佢地話唔勁因為轉錯職
佢地本身係賊

HINGO2010係咪巴打
組隊邀左你

打100王用90技都打1千一下，我覺得幾好啦

琴晚啱啱用仲有效。一入戰鬥畫面就會令對方alseep

你呢個唔係STUN咩
暈喎

戰果明明話打到支Fomor staff, inventory 搵唔到嘅

4星法師用Lich staff 定係 fomor staff 好呢

Lich staff 好難升

fomor staff 好易升

明明得10%，點解今朝見人連補兩次

照英文係stun
但真係。。會alseep
好彩琴晚有cap圖

應該係場地定唔知天氣effect，你個角色都瞓咗

thx
姐係箭袋無實裝?

好似要普攻

Thx

而家2會仲有無位？有fd想入坑

2會定3會

隻GAME搶地有進天冇防守
都幾唔公平
法系本身易死

進攻*

岩岩打到支 superior Lich staff 升唔升好
本身用緊Fallen Achstaff level 4 (mag+107)

定係等Fomor出支legendary 先升

應該我地一二團咁啱有位佢入咗

你睇佢profile係6*定佢真係用緊6轉職

Tricut 同 TricutII好似冇乜分別 打落扣傷一九樣

後期啲職都係hybrid, 另外你遲早都要開晒所有職拎技

有粒野可以直接幫你把武+2
SHOP有時有得買,ITEM個度你搵下有冇
任務都有送
可以+2用住先

一入戰鬥就中嗰啲係天氣效果黎 唔關你啲裝事
你自己都有機會中

係咪唔啱職裝唔到？

hybrid又唔係變到劍士咁硬
同埋正路hybrid 法系係用返法系個職
即係唔加血防架

3定4星嗰隻應該係25%

2會爆咗好耐 要等人inactive先踢

你睇stat, 同一個rarity嘅裝都會有大約20%上下嘅差別

2痛少少

hybrid係你可以著近戰防裝 武照用staff

多謝指教

全面開戰了唔理你乜水了

更正返先 記錯啲數字

如果無記錯係有個網可以check你件裝係幾% 我一陣得閒搵搵

巴打咩事咁燥

1會開開2王唔該

係5黎sor

正喎，可以睇件裝係咪頂裝

原來orna.guide有 你入返啲LV同STAT就得

件野品質冇得入既？紅裝都就咁入lv stat!?

係 因為品質其實只係隻GAME話俾你知你件裝大約係幾多%

打到ornate都狗衝去用

ornate差極都係白裝嘅 +71% 以上

LM , 入左水國

巴打都係水?

玩左幾日終於打死霸左我公司塊地既ghost

3會會長。仲有無位？

想問點開會party帶新人朋友升

右上角
最右
篤佢個名,邀佢
佢入角色,右上角LOG 接受

要向附近 之後按右上角 >TRAVELER >INVITE
另一個人就要向LOG 果道ACCEPT

就快1001 有冇TAMPLATE????

BTW 尋日睇巴打話有招技係扣自己50血 打對面好高傷
係邊個職幾星先有嫁??

根據經驗，唔太建議帶新人升
幫佢打哂經，一下上到lv50 up但係冇裝盞佢會辛苦然後棄game

做咩唔打

一次過打

我開埋今次先 驚爆
之後再搞個TEMPLATE

唔好客氣

佢出怪真係好攪笑
我拎住支雷武
佢就出眼(雷無效)仲要成條街都係CLS

唔知你係咪講緊法系電嗰招 Fulmination
Sorcerer lv75學

入左party？但點帶佢升？

打怪就一齊加 但冇裝

建議起碼等佢自己升到75左右先開party 如果唔係佢會高LV著住1星裝打3星怪
好快頂唔順

我試下

新POST lin

可以轉去新POST了

999

1000